名校secrets班admin真係咁撚on9？

推咩7電競 間公司搵果班人已經垃圾啦
仲要幫手推 又唔做下資料搜集
間野擺明昆學生
比幾千去叫人教你打lol 仲要係幾個season前既所謂菁英
每個版本都變咁多 係唔係on9
唔通教你用s2打法去打s8
再講 就算你係間學校打贏d導師 無隊收你
你自己要打rk升上去
咁姐係你比錢 打rk 後邊有班人講2句收幾千
我以為admin會有腦先開專頁
五毛可以去搵佢地開愛國愛黨post 佢地都得

係on9唔係第一日嘅事